有冇巴打同女朋友冇得大車？

各位巴打係咪同女朋友 kiss 係有得大車？

我條女唔肯呻利嘴

大咩撚野車

濕吻

叫得雞多？